import { jsx as _jsx, jsxs as _jsxs } from "react/jsx-runtime";
import { GraduationCap, Code2 } from "lucide-react";
export function EducationExperience() {
    return (_jsxs("section", { className: "py-16 px-4 max-w-4xl mx-auto", id: "experiencia", children: [_jsx("h2", { className: "text-3xl font-bold mb-10 text-center", children: "Educaci\u00F3n & Experiencia" }), _jsxs("div", { className: "space-y-10", children: [_jsxs("div", { className: "flex items-start gap-4", children: [_jsx(GraduationCap, { className: "w-8 h-8 text-primary flex-shrink-0" }), _jsxs("div", { children: [_jsx("h3", { className: "text-xl font-semibold", children: "Ingeniero en Sistemas" }), _jsx("p", { className: "text-muted-foreground", children: "Universidad Cooperativa de Colombia \u00B7 2020 \u2013 2025" }), _jsx("p", { className: "mt-1 text-sm", children: "Especializado en el dise\u00F1o y desarrollo de soluciones digitales de alto impacto: plataformas web, aplicaciones m\u00F3viles y APIs robustas. Experiencia en proyectos reales que priorizan el rendimiento, la escalabilidad y una experiencia de usuario excepcional." })] })] }), _jsxs("div", { className: "flex items-start gap-4", children: [_jsx(Code2, { className: "w-8 h-8 text-primary flex-shrink-0" }), _jsxs("div", { children: [_jsx("h3", { className: "text-xl font-semibold", children: "Analista de Desarrollo Full Stack \u2013 QCode" }), _jsx("p", { className: "text-muted-foreground", children: "Mar. 2023 \u2013 Actualidad \u00B7 Envigado, Antioquia (Remoto)" }), _jsx("p", { className: "mt-1 text-sm", children: "Participaci\u00F3n en procesos \u00E1giles para el desarrollo y mantenimiento de aplicaciones empresariales. Refactorizaci\u00F3n de c\u00F3digo, documentaci\u00F3n t\u00E9cnica y colaboraci\u00F3n con equipos multidisciplinarios. Tecnolog\u00EDas principales: MySQL, AngularJS y herramientas de backend y frontend." })] })] }), _jsxs("div", { className: "flex items-start gap-4", children: [_jsx(Code2, { className: "w-8 h-8 text-primary flex-shrink-0" }), _jsxs("div", { children: [_jsx("h3", { className: "text-xl font-semibold", children: "Desarrollador de Software \u2013 IBIS Creativa S.A.S." }), _jsx("p", { className: "text-muted-foreground", children: "Abr. 2022 \u2013 Nov. 2022 \u00B7 Cali, Valle del Cauca" }), _jsx("p", { className: "mt-1 text-sm", children: "Desarrollo de soluciones digitales personalizadas, incluyendo sistemas web y aplicaciones para clientes corporativos. Participaci\u00F3n en todas las etapas del ciclo de vida del software, desde la planificaci\u00F3n hasta el despliegue." })] })] })] })] }));
}
